裝修師傅請入，牆身滲水可以點處理

圖一：紅圈位置 電線管後面深色少少果到滲水
圖二：好明顯滲向右邊，左邊係乾
呢個問題可以點處理？

圖三，圖四：應該係銅喉滲水
師傅一定又會搵籍口話無事，又話濕氣重之類
有咩方法可以拆穿佢

漏水要由源頭解決，如果銅喉漏，叫佢谷磅比你睇，一段時間內唔跌磅即係無漏

圖一個問題呢？可以點解決

之前個post味覆左
又開新post

點都要掘出黎睇水係邊到黎，掘左先知點整。
你水係長漏定好慢咁滲

簡單直接，扑爛佢重做

今日早上落左黃雨
下午上去就見到呢2個問題

我試過長開一陣水喉，但銅喉位個水印都係無變化

今次整理番清楚d

落雨先滲就應該外牆，要call管理處搞

喉漏你開唔開水都無影響
一係你閂水掣試試

關水掣 然後點試？

關左咪冇滲

我搵到個滲水位 唔係有水滲出黎果種
係摸落去有少少濕，而且keep住比其他石屎深色
琴日早上雷暴警告果段時間，有d牆身直情出水珠

管理處話初步睇唔到外牆有裂縫，要借對面單位黎試水。
但個裂縫口會唔會係再上面樓層一直滲落黎呢？

見你新裝修
有無換晒啲水喉？

Joint Office

有，唔似水喉問題

如果管理處都搵唔到滲水源頭
有冇邊間公證行推介？專業做滲水case

叫師傅谷磅，有問題應該睇到

就咁睇，應該似外牆滲水

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 task2 攞任務

咁大機會係外牆，俾管理處試水同整返好外牆先，再都係滲先打滲水辦

聽講滲水辦/食環好流，時間又長，又未必搵到源頭
食環而家仲只係提供有限度服務
如果再要搵的話，打算搵公證行處理
有冇邊間做滲水case比較好？

今日有無滲多左？
琴日落咁大雨

去隔離屋借個位影清影楚個外牆位置，甩一粒紙皮石都有機會滲水，或者係外牆喉管入屋個位無做好防漏

咁細雨已經濕到咁，你樓下個天花牆身遲早仆街

外牆 冇鋪紙皮石，或者可能鋪完再油油